中大、理大、浸大應由學生成立臨時大台統籌校內事務，整治軍紀

守軍事據點一定要有大台運作，非大學生入去只係援兵，主導權必須要落返喺大學生手上。自己家園自己統籌。

可以有防衛隊隊長，但唔係決定談判既大台

Poly大台 玩度打自己人

咪比佢自己打自己街外人咪走囉